召集義士組織民安隊

大概計劃係咁，成立保安公司，合法自衛並保護市民。

按照《保安及護衞服務條例》訂明的法定期限，如無需進行聆訊以審議有關申請，委員會會於“有關日期”後28日內處理該項申請及作出決定。如警方反對有關的牌照申請，或委員會成員發出要求召開會議通知書，委員會就申請作出決定之前，會擇定日期進行聆訊。

委員會會考慮申請人及警方的論據。委員會必須根據“保安及護衞業管理委員會在審批保安公司牌照申請時所須考慮的事項”(下稱“須考慮事項”)信納申請人是適當之選及符合《保安及護衞服務條例》第21(3)條的下述規定，才會簽發牌照：

(a) 申請人是提供人員擔任所建議類別的保安工作的適當之選；

(b) 申請人的控制人，是出任一間提供人員擔任所建議類別的保安工作的公司的控制人的適當人選；

(c) 申請人所採用或建議採用的保安設備及方法足以應付需要；以及

(d) 在監督其所提供的保安工作人員方面，申請人所建議採用的監督方法是適當的。

想問下係咪應該整個BR，然後再申請保安牌照就可以？

唔理得唔得得 第一個站出黎都要支持左先

PUSH！